<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>

<list>
<matrika id="SOAPRAHA-TRNOVA03">
    <title>Matrika narozených v obci Trnová 1839--1861</title>
    <author>Trnová, Římskokatolická církev</author>
    <year>1839--1861</year>
    <volume>III.</volume>

    <birth>
        <page><scan>32</scan></page>
        <born href="LUKESFRANTISEK" />
        <date>4.4.1847</date>
        <place href="TRNOW" house-nr="25" />
        <father href="LUKESFRANTISEKII" />
        <mather href="LAHNJOSEFA" />
        <note>
            Aprilis 4. 1847, narozen a pokřtěn. František.
            Otec: František Lukeš, mistr obuvnitský z Trnové č. 25 
            syn Josefa Lukeše ?nádeníka? z Trnové č. 6 
            a matky Anny rozené Petrákové ???
            Matka: Josefa, vlastní dcera Františka Láhna z Trnové č. 25 
            a matky Josefy rozené Sellingerowi
            Poznámka: 29. april 1872
        </note>
    </birth>

<note>
sken 20

Martus 24. 1844, narozen, 25. pokřtěn
František
Otec: František Lukeš, mistr obuvnitský z Trnové z čísla domu 25, syn Josefa Lukeše, nádeníka z Trnové č. 6 a matky Anny rozené Petrákové
Matka: Josefa, vlastní dcera františka Láhna mistra truhlářskýho v Trnové č. 25 a matky Josefy rozené Sallingerowe z ???
Vide pag. 60 iterum Franciscus Lukeš

sken 10

1841, April 2 narozená, 2. pokřtěná
Trnová 25
Kateřina
Otec: František Lukeš, mistr obuvnický z Trnové z čísla domu 25 poddán do Trnové, vlastní syn Josefa Lukeše ??? též z Trnové z čísla 6 a poddanýho též do Trnové ???
Matka: Josefa Láhnová, wlastní dcera Františka Láhna, mistra truhlářskýho z Trnové č. 25 a matky Josefy rozené Sallingerovy
26/6 68

sken 2

1839, Januarius, 12. narozen, 13 pokřtěn
Trnová 25
Josef
Otec: František Lukeš, mistr obuvnický z Trnové č. 25, syn Josefa Lukeše...
</note>

    <birth>
        <page><scan>60</scan><page>116</page></page>
        <born href="TANCLFRANTISKA" />
        <date>18.2.1856</date>
        <place href="TRNOW" house-nr="13" />
        <father href="TANCLJOSEF" />
        <mather href="VOTROUBEKKATERINA" />

        <note>
            sken 60, str. 116
            1856, 18. února, 20. pokřtěná
            Trnová 13
            Františka
            Otec: Tancl Josef, ovčák z Trnové č. 13. statku Trnovského, 
            okresního úřadu a soudu Zbraslavského, syn Václava Tancla, 
            ovčáka z Trnové a matky Anny rozené Březinové z ???
            Matka: Kateřina dcera Jana Votroubka, nádeníka z Trnové č. 13 
            téhož statku a okresního úřadu a soudu Zbraslavského, 
            kraje Pražského a matky Anny rozené Smejkalové z Trnové č. 9
        </note>
    </birth>

<note>
sken 71
1859, 21., 23. únor
Trnová 25
Antonie
Otec: Tancl Josef, domkář v Trnové č. 25, tohotéž bývalého statku okresního úřadu a soudu Zbraslavského, kraje Pražského, manželský syn 4 Vácclava Tancla mistžra ovčáckého v Trnově č. 13 a matky Anny rozné Březinovy z Vosova
Matka: Votroubek Kateřina manželská dceera Jana Votroubka nádeníka v Rnově č. 9 tohotéž bývalého statku okresního úřadu a soudu Zbraslavského kraje Pražského a matky Anny rozené Smejkalovy z Trnova č. 9
</note>

</matrika>
</list>