
<list>

<!--
                   Matrika oddaných v obci Chráštany 4138
-->

  <wedding>
    <page><scan>101</scan></page>
    <date>13.2.1838</date>
    <bridegroom href="" />
    <bride href="" />
    <note>

scan 101:

13. február 1838, Wranow-Lipovsko 10
Ženich: Anton Lidinský syn Matěj Lidinskýho domkáře na Lipovským č. 10
    a matky rozené Klouček v Dražíči, 26 let
Nevěsta: Březí-Smoleč 11, Anna Maria dcera Josef Kolář, domkář na Březí č. 11
    a matky Evy rozené ? ve Smolči, 23 let

    </note>
  </wedding>

Matrika oddaných v obci Chráštany 4139

scan 1-6: špatně čitelný


  <wedding>
    <page><scan>52</scan></page>
    <date>25.1.1853</date>
    <bridegroom href="" />
    <bride href="" />
    <note>

scan 52:

25. ledna 1853, Koloměři č. 22, Vranov č. 10
Ženich: Jan Koutský, syn + Vojtěcha Koutskýho, půlláníka z koloměřic č. 22
    Budějovic okres Vlta. Týn a Marie rozené Vojtěch Hladký z Radětic, 39 let,
Nevěsta: Marie, dcera + Jana Lidinskýho, domkáře z Vranova č. 10 kraje
    Budějovického podokres Milevsko a matky Marie dcery Jana Veselýho
    chalupníka z Bohonic č. 24 a matky Marie rozené Alex z Bohonic, 20 let

    </note>
  </wedding>

Matrika oddaných v obci Chráštany 4140

  <wedding>
    <page><scan>52</scan></page>
    <date>26.11.1867</date>
    <bridegroom href="" />
    <bride href="" />
    <note>

scan 52:

26. listopadu 1867, Vranov Lipovsko 10, Vranov č. 2, okres Bechyně
Oddávající: Jakub Bíbl, kaplan
Ženich: Jan Lidinský, domkář ve Vranově Lipovsku č. 10, syn Jana Lidinskýho,
    domkáře na Lipovsku č. 10 a matky Marie dcery Jana Veselýho 1/2 láníka
    v Bojenicích, 29 let
Nevěsta: Antonia Kolářová, dcera Jana Koláře, 1/2 láníka ve Vranově č. 2,
    a matky Anny, dcery Tomáše Bláhy sedláka z Jamnýho, 17 let
Ženich narozen ve Vranově-Lipovsku dne 2. června 1838 dle Chrášťanské
    křestní matriky č VI strana 164
Nevěsta narozena v Sepekovách 27. května 1850 dle křestního listu, Matrika
    křestní č. V strana 125

    </note>
  </wedding>

scan 118:

25. listopadu 1873, Vranov č. 10, hejtmanství Milevsko, Smoleč č. 44 
    hejtmanství Písek
Oddávající: František Bíbl kaplan
Ženich: Antonín Lidinský, nádeník a podruh ve Vranově č. 10, syn + Jana
    Lidinskýho, přívozníka a domkáře ve Vranově-Lipovsku č 10 a matky Marie
    dcery Jana Veselýho 1/2 láníka z Bojenic č. 24, 25 let
Nevěsta: Marie Málek, vlasrní dcera Františka Málka domkáře ve Smolči č. 44
    a makky Kateřiny dcery + Jana Kozáka, domkáře ze Slabšic 27, 23 let
Ženich narozen 30.6.1848 dle Chrášťanské matriky č. VII strana 28
Nevěsta narozena 14.?.1850 dle matriky č. VII strana 46

scan 120:

20.1.1874, Vranov č. 3 a Vranov č. 10 hejtmanství Milevsko
Ženich: František Ušatý, obecní slouha ve Vranově č. 3, syn Václava Ušatýho,
    obecního slouhy ve Vranově č. 3 a matky Alžběty dcery + Josefa Nováka
    slouhy ve Vranově, 30 let
Nevěsta: Rozálie, vlastní dcera Jana Lidinskýho, domkáře na Vranově-Lipovsku
    č. 10 a matky Marie dcery + Jana Veselýho chalupníka z Bojenic, 37 let
Ženich narozen dne 5.5.1843 dle Chrášťanské matriky narozených č. VI strana 337
Nevěsta narozena dne 11.4.1836 dle Chrášťanské matriky č. VI strana 62

scan 125:

21. dubna 1874, Březí č. 18 hejtmanství Písek, Březí č. 3, hejtmanství Písek
Ženich: Josef Lidinský, pomocník tesařský a nájemník v Březí č. 18, syn
    Antonína Lidinskýho, podruha v Březí č. 18 a matky Marie dcera Josefa
    Koláře, domkáře v Březí, 29 let
Nevěsta: Kateřina Rodová, vlastní dcera Josefa Roda, podruha v Březí č. 3
    a matky Marie dcery Františka Lejčára domkáře z Jehnidla č. 33, 27 let
Ženich narozen 1845 dle matriky č. VI, strana 383
Nevěsta narozena 20.11.1846 dle matriky VI strana 437

scan 186:

21. listopadu 1882, Březí Dražíč č. 13 okres Milevsko, Březí Smoleč č. 18
    okres Písek
Ženich: Václav Peterka, reservník 45. pěšího pluku a nádeník v Březí č. 13
    manželský syn Františka Peterky, nádeníka ve Vranově č. 8 a Terezie
    rodem Ušatý z Vranova č. 7, okres Milevsko, 25 let
Nevěsta: Marie Lidinská, manželská dcera Antonína Lidinskýho, nájemníka
    z Březí č. 12 a Marie rodem Kolář z Březí č. 11 okres Písek, 23 let

scan 271:

16. ledna 1894, Jetělice č. 8, okres a hejtmanství Milevsko, Vranov č. 10
    okres Bechyně hejtmanství Milevsko
Ženich: Josef Šrejle, domkář v Jeteticích č. 8, manželský syn Jana Šrejle,
    domkáře v Jeteticích č. 8 a jaho manželky Barbory rozené Suchanové
    z Jetetic č. 57, 30 let
Nevěsta: Marie Lidinská, manželská dcera Jana Lidinskýho, domkáře ve Vranově
    č. 10 a jeho manželky Antonie rozené Kolářové z Vranova č. 2, 20 let
Ženich narozen 12. října 1863, nevěsta narozena, dle matriční knihy č. XI
    strana 81 dne 29. května 1873

scan 297:

11. ledna 1897, Doubrava Hladná č. 53, okres hejtmanství Týn nad Vltavou
    Doubrava č. 63 okres Týn nad Vltavou
Oddávající: Tomáš Míka, farář
Ženich: Jan Lidinský, nádeník v Doubravě Hladné č. 53, nemanželský syn
    Anny, manželské dcery Antonína Lidinského, podruha v Březí č. 23
    a matky Marie rodem Kolářové z Březí č. 11, narozen 6.9.1862, 37 let
Nevěsta: Kateřina Marková, manželská dcera Václava Marka, domkáře a zedníka
    v Doubravě č. 63 a jeho manželky Marie rodem Timekové z Dobešic č. 5
    okres Písek, narozené 25.11.1857, oba katolíci, 39 let
Svědci: Josef Marek, nádeník ve Hladné č. 53, Jan Tacl, nádeník ve Hladné č. 62
    oba katolíci

scan 312:

17. ledna 1899, Neponek č. 24, Vranov č. 9, okres Bechyně hejtmanství Milevsko
Oddávající: Tom Míka, farář
Ženich: Jan Landa, truhlářský pomocník v Neponeku č. 24, narozený tamtéž
    24. listopdu 1869, manželský syn Jana Landy, zednického pomocníka a
    domkáře v Neponeku č. 24 a matky Kateřiny rodem Vávrovské z Razejovic
    č. 17, okres Milevsko, 28 let
Nevěsta: Anna Lidinská, narozena ve Vranově č. 9, 13. dubna 1876, manžeská
    dcera Antonína Lidinskýho, nájemníka ve Vranově č. 9 a matky Marie
    rodem Málkové ze Smolče č. 44, okres Písek, všichni katolického 
    náboženství. 23 let
Svědci: Kabele Josef, nádeník z Dražíč 1, František Jedlička, krejčí ve
    Vranově č. 23, oba katolíci, otec neplnoleté nevěsty povoluje
Poznámka: oba emigrovali v roce 1904 do USA, cestovali z Bremen do 
    Baltimoru Marylend 

scan 324:

23. ledna 1900, Lipovsko č. 10 okres Bechyně, hejtmanství Milevsko, Smoleč
    Březí č. 16, okres a hejtmanství Písek
Oddávající: Tomáš Míka, farář
Ženich: Jan Lidinský, nádeník v Lipovsku č. 10, narozen tamtéž 1. ledna 1876
    matrika XI strana 143, syn Jana Lidinskýho domkáře v Lipovsku č. 10
    a Antonie rodem Kolářové z Vranova č. 2
Nevěsta: Kristína Kolářová, narozena 12. srpna 1876, dcery Jana Koláře,
    domkáře ve Smolči Březí č. 16 a jeho manželky Antonie rodem Tupové
    ze Smolče č. 16 okres a hejtmanství Písek, všichni katolíci

Matrika oddaných v obci Chráštany 4141

scan 64:

21. ledna 1908, Vranov č. 16 okres Bechyně, hejtmanství Milevsko, Smoleč č. 39
    okres a hejtmanství Písek
Ženich: Josef Lidinský, dělník ve Vranově č. 6, narozen ve Vranově-Lipovsku
    č. 10, okres Bechyně hejtmanství Milevsko, manželský syn katolických
    rodičů Antonína Lidinskýho, nádeníka ve Vranově-Lipovsku č. 10 a Marie
    rozené Málek, ze Smolče č. 47
Nevěsta: Kristýna Svobodová, narozená ve Smolči č. 39, okres a hejtmanství
    Písek, manželská dcera katolických rodičů Jana Svobody domkáře 
    ve Smolči č. 39 a Kateřiny rozené ? ze Smolče č. 29
Ženich narozen 19. července 1878, matrika XI strana 211, nevěsta narozena
    9. listopadu 1884, matrika XII strana 50

scan 82:

16. února 1909, Doubrava č. 2, okres a hejtmanství Týn nad Vltavou, Vranov
    č. 10, okres Bechyně hejtmanství Milevsko
Ženich: Karel Lidinský, domkář na Lipovsku č. 10, tamtéž narozený, manželský
    syn Jana Lidinskýho, domkáře ve Vranově-Lipovsku č. 10, a jeho manželky
    Antonie rodem Kolář z Vranova č. 2, všichni katolíci.
Nevěsta: Anna Strnvadová, narozená v Doubravě č. 2 a jeho manželky rodem
    Vitoušek z Doubravy č. 22
Ženich narozen dle místní matriky č. XI strana 216 dne 11. října 1878
Nevěsta narozena dle místní matriky č. XII strana 26 dne 18. července 1883

scan 146:

26. srpna 1913, Vranov č. 16, okres Bechyně hejtmanství Milevsko, Karlov č. 14
    okres Bechyně hejtmanství Milevsko
Ženich: Václav Lidinský, dělník ve Vranově č. 16, narozen ve Vranově č. 13,
    manželský syn katolických rodičů Antonína Lidinskýho, nádeníka ve Vranově
    č. 13 a jeho manželky dcery Františka Málka, nádeníka ve Smolči č. 44
Nevěsta: Antonie Králová, narozena v Karlově č. 14, manželská dcera katolických
    rodičů Františka Krále, nádeníka v Karlově č. 14 a jeho manželky Byrbory
    dcery Františka Příhody, domkáře z Hostí č. 53
Ženich narozen 12. října 1882, matrika XII strana 13, nevěsta narozena 19.
    dubna 1889 matrika XII strana 136

Matrika oddaných v obci Chráštany 10117

scan 17:

3. února 1914, Podolsko 13, okres a hejtmanství Písek, Lipovsko č. 10, okres
    Bechyně, hejtmanství Milevsko
Ženich: Matěj Kužel, domkář v podolsku č. 13, okres, hejtmanství Písek,
    tamtéž narozen, manželský syn katolických rodičů, Matěje Kužele domkáře
    v Podolsku č. 13 a jeho manželky Anny, dcery Františka Humpála, chalupníka
    z Temešváru č. 2
Nevěsta: Anna Lidinská, narozena na Lipovsku č. 10, manželská dcera katolických
    rodičů Jana Lidinskýho, domkáře na Lipovsku č. 10 a jeho manželky Antonie
    dcery Jana Koláře, výměnkáře ve Vranově č. 2
Ženich narozen 25. února 1889, nevěsta narozena 25. srpna 1850, matrika XII
    strana 159

scan 45:

6. srpna 1918, Dejvice-Praha, vojenská zásobárna, Vranov-Lipovsko č. 10
    okres Bechyně hejtmanství Milevsko
Ženich: František Máslo, t. č. vojín c. a k. voj. evid. zásobovacího sboru
    v Praze Dejvicích, dříve stárek na Lipovsku příslušný do Hartlíkova
    okres Tábor, narozen v Domamyšli č. 17, okres ? hejtmanství Tábor,
    manželský syn Matěje Máslo, obuvníka v Domamyšli č. 17 a jeho manželky
    Josefy rodem Pošusta z Hájku č. 16, okres Pácov hejtmanství ?
Nevěsta: Josefa Lidinská, narozena na Lipovsku č. 10, manželská dcera
    Jana Lidinskýho, domkáře na Lipovsku č. 10 a jeho manželky Antonie
    rodem Kolář z Vranova č. 2, okres Bechyně, hejtmanství Milevsko,
    všichni katolíci
Ženich narozen 4. listopadu 1879, nevěsta narozena dle matriky XII strana 204
    25. ledna 1893

scan 314:

29. srpna 1931, Jetětice č. 50, okresní soud a úřad Milevsko, Lipovsko č. 10,
    okresní soud Bechyně okresní úřad Milevsko
Ženich: František Kukule, domkář v Jetěticích č. 50, narozen v Jetěticích č. 38
    vdovec po Anně rodem Teskové z Jetětic č. 50, manželský syn Josefa Krekule,
    domkáře v Jetěticích č. 38 a Marie rodem Lidinské z Lipovska č. 10,
    římskokatolického náboženství
Nevěsta: Marie Lidinská narozená na Lipovsku č. 10, manželská dcera
    římskokatolických rodičů + Karla Lidinského, domkáře na Lipovsku č. 10
    a Anny rodem Strnadové z Doubravy č. 2, okresní soud a úřad Týn nad Vltavou
Ženich narozen dne 23. února 1899, ovdověl dne 8. června 1931, nevěsta
    narozena dle matriční knihy XIV strana 39 dne 17. listopadu 1909

Matrika zemřelých 4147

scan 72:

1. března 1899, Vranov číslo 3 okres Bechyně, hejtmanství Milevsko
Veronika Lidinská, žebračka ve Vranově, vdova po Vojtěchu Lidinském
rodem N. z V. více není známo. Vada srdce

scan 142:


</list>
